習維尼is watching you : 中國當局出新招！房內必須裝監視器 民眾：在家也得穿整齊

大陸滿街架設監視器與人臉辨識系統，對居民全面控制，如今監控手段再「升級」，有民眾從去年底陸續反映，被告知如果要出租房間，必須在屋內安裝監視器，一舉一動全被監控。

監視器 ID-1364129

▲大陸當局新政策，屋主若要出租房間，必須在室內安裝監視器。（示意圖／資料照）

《寒冬》雜誌（Bitter Winter）長期關注中國人權，報導中提到，為了加強對居民的控制，大陸當局採用「天網」、「雪亮」等高科技監控系統，如今又有新政策，警方告知屋主若要出租房間，必須在室內安裝監視器。

大陸民眾從去年11月多反映，有房東陸續收到通知，出租房舍要在室內安裝監視器，警方稱一切全為了防盜，若發現室內未安裝監視器，或者監視器無法正常運作，房東遭罰500元人民幣罰金（約2300元新台幣）。

一名杭州居民叫苦連天，表示：「在家也得穿的整整齊齊，夫妻說悄悄話也怪怪的」，回到家隨時被監控，隱私權嚴重被侵犯。另外也有一名女子氣憤表示，被警方要求在房內安裝監視器後，壓力很大，就連社區監控設備也全面升級，住戶出入時，必須要摘掉帽子、口罩，辨識人臉後才能進入，氣憤直呼：「無法忍受生活被監控」。

當地官方稱，出租房必須要有一鍵報警器、水箱以及監控器，且監控內容要保留90天以上。當地安保人員表示，目前正在推行「建設智能化小區」項目，其中一部分與所有類似監控措施相同，當局也以「維護社會安全」落實此項目。

啲大陸狗覺得無問題咪得

睇怕香港新公屋都會有

做監控嘅一定bookmark哂啲換衫沖涼cam

同1984真係一撚樣

中國真落後

香港一早間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ了

變態

無所謂啦 大陸人同寵物一樣之麻 你有無見過屋企隻狗會同你講要私隱

1984

1984 說明書嚟

支那是個監獄

坐監都未必有咁多監視

訓街咪無問題

係你低落既時候
有維尼陪住你

可能係入喺牆內
完全不知不覺

咩寵物呀 係家畜咋
待宰果隻

豬農想24小時監控d豬以防被盜or走失
有咩問題

中國係全球最大監獄

1984 鐵幕

撐加泰！

撐社會主義！

撐獨立！

我支持中國警察 你們可以監控了

啱架喇咁愛國俾黨監控下有咩所謂

大陸人自己覺得無問題咪得
但唔好搞香港 唔該

係鏡頭下問支那人覺得自己自唔自由 依賴係好自由咖

會多左好多偷拍片睇

幾時人體植入芯片？

換衫係邊換

好人好者，怕咩畀人睇啊。

會，我隻狗俾人望住係唔肯去廁所嘅要幫佢閂門

廁所有冇裝
All屎all尿都比佢睇晒

大陸ip cam

名都改得差過人, skynet

1984
美國唔該真係做野
中共邪惡到

1984不是夢

支那將《1984》
由警號變成說明書
再由說明書昇華做靈感泉源

都好
有1984前車之鑑
唔好再做錯事了

男人照全祼，吹呀？

北韓都未必有

我支持中國 你們可以監控我了

痴線国度

BB is watching you

所以話支那蝗連狗都不如

吓，啲狗唔係話要望住住人痾先有安全感架咩

日日對住支cam劣鳩會點

生活係中國仲衰撚過非洲村落
人地起碼夫妻鍾意扑野就扑野 生返567個都冇人知
中國而家連你今晚想扑野都監視埋

1984係咩黎

変態です

cls

痴撚線, 不如索性中國所有馬桶都裝一個吧? 全中國所以女人個閪都要比人睇哂

我嗰隻一發現我偷睇佢佢就唔痾

POPO 咁鐘意CCTV 啱哂佢地啦

屁民抵死！

無做犯法嘢洗咩驚
話有壓力果啲一定身有屎

CLS
扑嘢打飛機既自由都無

留名真•流出范冰冰片

好恐怖

舊聞來

Google checked, 2019年4月舊聞

某重慶村落:
小李
本村是不可以超生的 咪啪啪啪！

連狗都不如

係黑警宿舍實行啦 等支共幫手mon住黑警老婆有無偷食

On9

奧巴馬監控美國人就導致斯諾登爆佢大獲。

其實唔關奧巴馬事
係911後冇耐開始監控的

冇得睇老翻日本av
要睇國內自家製

呢啲先係要注意嘅事，唔係加泰

reporter: the communist has done nothing wrong?
AUS chi na students: no (munch chewing gum)

this_ _

Lihkg

真係好撚痴線

而且應該係假
我問過d大陸人冇聽過有單咁既野

係 d 大陸人蠢，人咁多，
來個大反抗，幾時先肯血賤維尼

之前留言講笑話遲啲會係屋內裝監控，點個真係發生了...

911 係向境內外國人，奧巴馬係所有境內外。（套戲講）

美麗新世界
藍絲狗的天堂

小說

好想張個Cam放係個屎眼度俾 黑警睇飽佢

Check住哂有乜撚野用？

telescreen

啲大陸人覺得冇嘢㗎唔係咩

汁呢？

不了

痴鳩線
根本係度趕人走

維尼係咪睇完1984大受啟發，所以跟住嚟做

今日中國，明日香港所以一定要贏

諗起South park其中一集，為左防止人跌落馬桶要係廁所入面裝cctv

求link

支持中國政府執法

支那豬一定要支持 成日講住得好安全

就黎到香港

仲痴線過金仔

學d 無腦藍絲話齋 好人好者怕咩俾人監視

黑警快啲搬返上去啦
警嫂冇得偷食啦喂 可以放心呃OT

痴撚線

每日pornhub都有大量直播

會唔會唔准裸體沖涼、要著衣扑嘢？

垃圾支那狗咁都忍到
咁不如直接食屎當糧食算啦

我成日都唔明 依d咁痴撚線既政策 但大陸人好似冇問題咁

之前唔比養中大型犬隻又係 根本係冇可能接受既野黎
但佢地都好似「哦」一聲之後就乖乖配合

old news 2019 April

聽到你批評政府=死

4月份old news, 又炒車..

扑野都要被監視

係根本冇得反坑
被逼做順民
六四殺完之後 根本全部14億頭只會食訓屙既豬

1984。

留名睇藍屍話 行得正企得正怕咩人監視

1984真人版

咁你放心都得 我喺尖沙咀旺角 人來人往
佢地都係咁屙

藍絲全部裝番部以示愛國先喇

裝埋電屏

你教我可以點
日日都有人坐政治監.被自殺.普普通通都強拆
邊個敢講野 仲想反抗
做順民唔可恥 迫其他（香港）做先仆街

炒冷飯
幾年前已經見過

團購新賣點

想打丁射落街點算

藍絲：行得正企得正有咩問題

人口唔夠要強制交配，愛国嘅同胞包容下啦

你覺得街會冇cam？

舊文就無問題？

支那無人權無私隱都唔係第一日既事

有冇醫汁？想share

北韓應該想有可惜冇資源

仁愛部

自由地坐監

好先進呀 又領先全世界

google都懶...

真係跟1984跟到十足十喎

抵撚死啦 不過 他朝君體也相同

中國特色斬腳指避沙蟲

支那有廁所實名制, 去廁所超時要寫report解釋
咁咪直接周街痾

今日有家中監視器, 明天思想都有罪

共孽黎既！當初全街監控鏡頭，你唔反抗，實行社會評分制，你又唔反抗，而家裝到入你屋企，你都唔反抗，睇黎好快會實行植入人體晶片當豬咁養，連你幾點食飯、食幾多成飽、幾時飲水都要管埋！
繼續以中国人為榮啦！

支那人仲有黨，唔怕

可能黑警開OT睇cctv搵示威者
點知睇到自老婆喺屋企玩5P

唔係講笑，好快，我估十年內既事！唔好笑，如果到時你同我仲有命做香港人，相信你我都要！

遲啲咪中國所有酒店房有監控

雖然係4月嘅old news
但有問題就係有問題

之前儲落啲美國 chips 用晒 , 美國又唔俾貨 , 慢慢啲天眼就用唔到

其實唔犯法怕咩比人監控 支持監控

冇網址咪開po la

係咪真的，咁誇張😱

行得正企得正系列

咁支那人點扑野?
睇怕支那人口老化會加速

睇____見到殘中都會_______啦

Source都無

好快好多片流出

中國夢

新疆人離開新疆要裝gps
廣州小學生上堂要戴監控手錶
北京小學生上堂要戴腦電波監察器
人體植入晶片我諗3年內發生

打個飛機都比人mon撚住
一諗到有人睇住你打飛機都即刻鳩縮

想睇幼幼片搵借口姐

大陸人黎？1d都唔驚被自殺wo似乎

無犯法怕咩比人睇

出租房係咪應該會包埋所有酒店房

支監畜

無犯法駛乜驚呀!

1984都唔識

藍屍最愛logic：行得正企得正怕咩比人監視

支那賤種唔會覺得有問題喎
反正佢地都鍾意俾人監

真，監獄既倉入面係冇CCTV的

完全跟足1984進程

痴撚線, 真係1984
屌你老母幾時有人滅撚咗呢啲毒瘤大國佢呀

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

Big brother is watching you
同1984一樣

話冇犯法驚咩個批垃圾點睇？

恐怖

有冇雙向通話：姿勢唔係咁架，係啦係啦，咁先high架

下一條例就唔准著任何野出街

咁就可以整埋個撚樣辨識系統

呢一刻應該得美國100%有能力做到，但人性都係短視同自私，美國佬雖然同樣睇到中共獨裁專橫，如果繼續被中共增加國際影響力，將來必會輸出獨裁意識形態而威脅到佢，但隨時已經係廿年後下一代既事！班美國佬理得你死！總之呢刻賺中國錢最重要！將來事，將來既人自己面對！(同香港人炒貴晒d樓一樣，總之有錢由我賺左先，將來後生仔要供50年？WFC！)

如果那個他不愛護你准我維尼哭

就快啦

聖經預言一個個咁喺支那上應驗

而911究竟係點發生，大家都明

你還有黨阿

美國宗教保守力量唔係咁易比支那消滅
美國人對正義的追求，不只宗教保守力量，
係唔會令美國長期同支那同流合污

為咗社區治安著想

中國人權是最好的

Push

中國人是要管的

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實係誇張過1984
小説咁天馬行空都無你吸精瓶咁有創意

CLS之前睇過條片仲話裝左CCTV後幸福左好多！

Cls

嘩，係咪癲成咁

真係痴撚線全面監控，連屋企想抖下放鬆下都唔得

689話佢同意動物農莊入面既propaganda

打飛機都比人望住
如果望到有人對住習大大射埋會點

直播扑嘢
交液現場

D新聞真定假架，成日報完之後就冇件事，又冇人嘈

rip

話唔定大陸嘅酒店已經明正言順裝緊

想係屋企講黨壞話都唔撚得呀
全心全意愛国啦

Source？

汁？

Beholder

死得未

真身問過大陸人
佢地真係覺得一啲問題都無

越快越好

其實應該都想有
係冇錢同技術姐

公屋就算啦
反正多大陸人住

維尼真係當sim city咁玩

微型偷拍cctv

Yeah 德政 中國人真幸福

攞個mon喺個鏡頭前，長期播AV，監控肯定好滿意。

想睇藍絲支持呢樣

大型監獄

Btw其實全國QR code付款已經係同一樣嘢

雜大大is watching you

遲早啲BB一出世就好似啲貓狗咁打牌晶片入條頸度，方便追縱

攝影機背後隨時有幾支AK指住，唔幸福都唔得！

咪係 是撚旦啦 愛國要為國捐出架麻
與其反抗不如默默接受啦
好想睇下遲D會唔會
連BB仔出世就要裝追蹤晶片
然後Set好個晶片範圍
一離開就爆炸
咁樣就實現到中共控制民眾個種慾望

名副其實 人在做天在看

慘過坐監

掛野都睇住，實況AV咩

應該有一日會去到物極必反嘅地步

大陸人智商係咁架啦！

為人民設想

通街都人臉識別cam

遲早有革命

不過咁樣，大陸冇CCTV個陣的確街頭搶劫係好厲害，依家係安全左好多，唔覺得CCTV有問題！當然香港人唔可以接受啦！私隱好緊要！大陸人慣左被監視唔覺有問題！

蝗蟲冇自制能力,鐘意被人控制監測

覺得怪怪但照裝

遲早反

電幕…… 係咪就黎會有仇恨節

扑野都比人睇...

咁又係，早兩年前同過幾條支那人相處幾日，聽佢地所講價值觀，唔講仲以為自己去到另一個星球，同另一班外星生物相處，完全唔撚係我於成長期接觸同培養價值觀！

唔怪得咁多 片流出

蛋烈支持popo返大灣區居住，受黨24小時全方位照顧

蛋強

big brother is watching you

垃圾國家幾時先滅亡

同林鄭一樣 想人接佢地啲高價二手樓👋🏻

睇來政權都唔穩定先需要咁做

打飛機都要監視

四月news wo 過左半年 都無人嘈？

大陸市場大， 競爭大，人揸多，人才多，好人多，賤人又多， 咩嘢都要講關係！口又要愛國，多求生存，小談生活，冇人生觀，只求達到利益不擇手段！社會冇信用！ 人與人之間冇互信！香港人係難明架啦！

節錄自
《一九八四》(中譯本)George Orwell，第一章

唔犯法怕咩比人拉

打飛機就扣分

倒立打飛機就加分

唔知對住維尼像打加分定扣分

Big brother is watching you

睇吓射中邊個位(好似係)

吸精瓶

電幕

到時扑野變全支那直播
幾好呀
你地偉大嘅黨比你地上鏡啦
開唔開心呀？

飛機都冇得打
逃學威龍又中

蝗蟲俾人監視緊都唔知

行得正企得正驚閪？

厲害了
黑科技
最安全國家

支那人！ 反抗！

沖涼扑野都管埋 真強國

為豬設想為豬服務

仲點樣啪啪啪

要租房先有
蝗国咁大 有啲地方有有啲地方冇一啲都唔出奇

係仲癲過1984咁佢都諗到

驚就咪返屋企啦

同廣播器,仲要唔可以收細聲.日日播住《要嫁就嫁習大大》

到時有少少反革命反動思想都會捉去思想改造

蘇聯咁玩法

消滅犯罪 中国成為世界上最安全國家
支那諗法從來唔係講用途效益
而係好似垃圾佬乜都執返去咁：第日可能有用 偷技術乜嘢狗屎垃圾都偷 同俄佬間諜差得遠
政策又成日變 唯一唔變嘅係權力慾

反正你又任人予取予奪唔反抗 共產黨唔搶你搶邊個

一定會

睇撚住你扑野打飛機

支那豬、支那官子弟、支那監軍、支那鄰居、支那街道辦主任、支那派出所公安

後面d船插美國旗，應該係美國
可能美籍華人

認真 有冇source，感覺真係好撚魔幻，完全相信唔到

Telescreen

大陸人有咩所謂....扑野都當表演架啦

又冇犯法柯屎，做愛，打炮，自摸，怕咩比人睇？

有乜問題，中国人咁愛国，行得正企得正怕乜人睇

香港popo所響往嘅生活

push

搵唔到

兩公婆屌系都比人睇住?

黨既指示係最高架

杯耿

作者知道小說橋段成真唔知會點呢⋯⋯

咁中共唔睇實d強國人，受苦既咪係香港全世界

正
終於可以實現
支那狗冇抵撚死

當年睇完1984 估唔到咁快係中國上演

啱呀，好似我個名咁

如果係靚女
我相信睇嗰個唔會篤灰

CLS

瞓街=低端人口》等死

頂，宜家呢句用返佢地身上真係世界級

我唔明點解係出租房間。
咁房東自己間已購物業又要唔要裝cam呢？

反吧反吧

咁其實犯法都冇所謂啦，都係監獄大d 定細d ja

俾雜睇住屌閪

😂😂😂

cls，全銀河系最大既監獄！

呢啲全部都係五毛爭取返嚟

諗起呢隻game

支那狗應該日日跪拜主席

我地唔贏既話就好快到我地

藍屍：行得正企得正怕乜全裸畀人睇！

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
香港人應該著黑衫舉美國旗 十字架 唱美國國歌
不要問：美國佬從來都唔可靠！
我答你：中共從來都係殺人如麻，從來都係地球的Cancer！

基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）

宗教自由永遠係中共死穴， 中共對香港的宗教團體根本束手無策 ， 香港只得三十萬南亞裔當中部分是穆斯林都要買佢地怕，我反而好唔明點解香港示威者從來都唔用呢個法寶？！ 宗教自由下可以團結基督徒，伊斯蘭教徒和法輪功。 搵神父/牧師帶領敎徒們唱下聖詩，唔使死吓？

因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

支那技能樹係咪點爆晒監控

中國好先進, 香港好落後

被開live

變撚左東德，屋企都監視埋

唔好叫中國喇
叫監控國啦

打丁咪比習大大睇住

唔知orwell死左未 好想知佢會點諗

遲啲就會同主角一樣，扑野都比人拉

may i have the source

熱烈祝賀1984成功落實到中国

驚就唔好打飛機啦

watching you

大陸人覺得ok咪得 理人咁多做乜

識野呀巴打